【利字當頭】沒有救海洋公園的理由 - 利世民

全文

【利字當頭】沒有救海洋公園的理由 - 利世民

其實大多數香港人都冇幫襯海洋公園，咁點解用香港納稅人嘅錢去救？資料圖片

「有冇。。。。。。。。。。。。。。去救？

「多人去，就唔使救啦！」Bingo，咁點解冇人去，就值得救？即係我一世人都係去過幾次福臨門，咁假如有日富豪飯堂要搵人打救，冇理由要我科水，係咪？至於咩集體回憶之類嘅論點，我奉勸有關當局都係唔好吹奏太多。

執笠，。。。。。。
。。。。。。。Out喇。

市場係咁殘酷，但係焗香港人去救海洋公園，直頭係不公不義。派錢畀多數人，尚且都可以話係還富於民；救海洋公園？我第一個問題係，點解班管理層又唔需要問責？

話說。。。。。。。。。。。。。。。要救。

利世民

本欄逢周二、四刊出